有無手足係灣仔？好多後生仔準備撐林鄭。

大家收緊幾多錢？

1000 per day

齐心！

反占中！

撑林郑！

紅色衫就係青關愛既同志

有無連登仔有出黎撐林鄭？

Ching有無判頭電話